黎明行動一定要夠人參與先好做

黎明行動係有用，裝修中資都有用
所有憾動到經濟嘅都有用

但黎明行動一定要夠人先好做
如果唔夠人出嚟嘅手足會危險
未有共識點做好嘅嘢，都希望hold住先
諗清楚點計劃再做
好多嘢做咗一次之後，下次同一招就用唔返
所以我哋要諗多啲新橋，每次都發揮最大效用